都係個句啦

易襯衫啊嘛

我等你

我愛你

收皮啦肥婆

收嗲啦鳩毛開叉

想同女同學對波吹水- -

葉葉我條女

對肥婆無興趣

又瘦又靚

你？

葉

I know 奶過了

woho

唔見咗：真係莫名其妙

狗狗曳曳： 係咪咁曳呀

BB曳： 唔准發脾氣